買貓貓有咩要注意？

例如點樣避免遇到無良繁殖者？
睇寵物個時有咩位要留意？
求高人賜教

唐貓唔洗買，又靚仔又健康

領養喇

就係唔想養唐貓

咁你想養咩貓？

係連登問買貓

唔好買

英短 異短

領養代替購買

純種多病痛

樓主快啲走 大愛撚準備全面入場

又想連登講買貓,比人插爆你屎眼呀

買貓嘅人都係on9仔

要注意唔好上連登問

唔係想詛咒你 買嘅話預咗佢多病痛要成睇醫生
領養咪仲好 都有英短可以領養 睇定啲先啦

買貓貓要諗定100個屌柒領養撚同貓義工既理由

快d走樓主，好多領愛撚衝緊入黎

領養啦！

我自己果隻係上門睇左幾次先買
等佢大約5個月左右先賣俾我
太細個唔適合新手養
依家隻貓貓都變老貓了, 已經係好耐之前

領養撚全面進場

係連登問

既然買同領養既英短都咁多病痛，咁點解唔直接買
純種一定個個爭住領養，成功領養到既機會又係幾多 而且仲要受義工氣，同埋領養既絕大多數都已經係成貓

如果遇著啲黑心賣家，啲貓冇人買最後咪又係俾人扔出街，跟住貓義工執到就開始領養手續

仲有你話買會助長佢地，咁唔該你領養唔好揀嚟揀去啦，樣衰？不了。唔太活潑？不了。唔健康？不了。你咁樣真係算領餐咩？你只係免費執到件寶物咋，好似有位巴打領養隻獨眼腦腦，呢啲先係真。領養

獨眼貓貓

呢樣真，
根本領養就唔應該有得揀貓，
應該隨機分配貓貓比領養者，
如果唔係領養撚其實都係假正義，
冇資格話人買貓。

第一次買美短啦

領養啦

寵物店繁殖場無生意又上黎sell人買貓

呢度d人貼d貓好多都係布偶，英短，唔通都係領養咩

得罪講句你買貓為左靚為左純種而去買，當玩具咁真係無意思

買純種貓同當玩具咁有咩關連？
唔係反而應該係領養返來既貓更加容易被當做玩具咩，領養一分錢都唔洗出，更加唔會珍惜啦

既然你唔係當玩具咁，咁點解唔領養呢

自己想養咩貓都無得揀? 你老母生你出黎就弱撚智?

搵男女朋友都會睇樣啦
唔通咁又係當玩具？你咁大愛咪求其同一個男人/女人結婚囉
咁我當隻貓係我朋友/屋企人 搵隻靚既都唔得？

唔係當玩具就要領養
真係痴撚線

低質到

你就低質

領養會搞成咁真係要多謝班貓義工

曲線推廣購買代替領養

唔好去寵物店
要上門睇
睇老豆呀媽健唔健康
睇眼鼻有冇口泌物 有冇紅
係咪精神 周圍跳
幼貓多數好精靈

價錢多數唔使過1萬 6千以上就有

搵咗好耐, 唐貓都無隻, 想由細養起, 有冇介紹 ?

我見到既大多數都唔洗6000窩，都係3000-5000咁上下 係自家繁殖
好，唔該曬師兄先

5000都得
3000多數有啲危 就如睇真少少
就算英短 我見都要5-6千
美短或者其他會再高啲

小心猫義工

名種貓撚叫人領養

如果想買唐貓應該邊到買好
唔好叫我領養 未養過 想買細隻d
最重要係比3個貓義工撚過 唔撚會領養呀

唐貓愛協唔係應該大把咩

我喺愛協領養過一隻 之後想養多隻 我申請左五六次佢都唔批比我 其實有咩準則